{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51759&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 City Hotel G&G"
    },
    "text": "ソミョン番街に位置するランドマークシティホテルG&Gは、広々とした空間の基本客室とスパベッド付きの広いバスルームを提供しています。 客室では55~65インチの大型テレビで無料映画と無料ネットフリックスを楽しむことができ、2人用の浴槽で旅行のヒーリングが体験できます。 また、24時間利用可能なセルフうどん&ラーメンバーとSUVまで駐車できる最新式駐車タワー&バレットパーキングシステムも利便性を提供します。 安らかな夜はラテックスマットレスで安らかな睡眠を楽しむことができ、西面地下鉄駅から徒歩3分の距離に位置し、釜山旅行を楽しむことができます。 客室やロビーはセスコウイルスケア中で、毎回消毒や寝具類の交換が行われます。 宿泊の際の注意事項としては、全客室は2名基準で運営されており、プレミアムルームとレジデンスルームのみ人数追加が可能です。 3人以上の入室及び男女同室での宿泊、未成年者の出入りは不可能であり、2人以上の宿泊の場合、一人当たり追加料金が発生します。 車両駐車は1部屋あたり1台まで可能で、モダンルームにはマッサージベッドがランダムに割り当てられ、全客室には事務用PCが備えられています。 ペットの入室は不可であり、規定に違反した場合は払い戻し及びキャンセルは不可能であり、強制退室となる場合がありますので、ご注意ください。 駐車場は駐車タワーを保有しており、駐車は一部屋あたりで行うことができます。 地下鉄でご利用の場合、西面駅2号線をご利用ください。 ソミョン周辺にはロッテ百貨店、テハンCGVなどがあり、客室の内部施設としてはラテックスベッド、環境にやさしい素材インテリア、個人金庫などがあります。 また、全客室毎回寝具類の交換が行われ、特定の部屋をご希望の場合は事前にお電話いただく必要があり、最大限の割り当てを行いますが、ご希望の部屋が割り当てられない場合がありますので、ご了承ください。 宿泊客は客室のデザインがランダムに割り当てられることに注意してください。 また、6階に位置するゲストハウス「ザ·ブルー」では無料朝食サービス(セルフラーメン)を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランドマークシティホテルG&Gはどこに位置していますか？",
            "answer": "ランドマークシティホテルG&Gはソミョン番街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランドマークシティホテルG&Gではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ランドマークシティホテルG&Gでは広々とした空間の基本客室とスパベッド付きの広いバスルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で楽しむことができるテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "客室では55~65インチの大型テレビで無料映画と無料ネットフリックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ランドマークシティホテルG&Gには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ランドマークシティホテルG&Gには最新式駐車タワー&バレットパーキングシステムがあり、SUVまで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室では無料映画と無料ネットフリックスを楽しむことができ、2人用の浴槽で旅行のヒーリングが体験できます。"
        },
        {
            "question": "ランドマークシティホテルG&Gはどの駅から近いですか？",
            "answer": "ランドマークシティホテルG&Gは西面地下鉄駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室やロビーはどのように清潔にされていますか？",
            "answer": "客室やロビーはセスコウイルスケア中で、毎回消毒や寝具類の交換が行われています。"
        },
        {
            "question": "ランドマークシティホテルG&Gでは何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、プレミアムルームとレジデンスルームのみ人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "車両駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "車両駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 486
    }
}